戴左手襪用唔到iphone

中間粒制咁極都禁唔到

電話禁極刀

用開JJ

Face ID ?

叫條女㩒